點睇熊兒子頭又幫大陸App賣廣告???

又水人用大陸App
之前已經幫牛牛賣廣告
而家仲幫大陸公司背景交友App

佢D fans咁小中小學雞
鬼會Fc，一陣睇完就走去Down黎呃蝦條
睇Youtube D cm仲有人話有AI人臉辨識

牙迖幫大陸公司賣廣告就比連登仔一到仆街
等睇熊衛兵點幫熊兒子頭死雞撐飯蓋

PG家長指引
6 天前 (已編輯)
Omi -> 「Tantan Hong Kong」-> 背後公司：大陸 Tantan 探探

雖然面頭嗰浸係改咗名做「MatchUp UK」取代「Tantan Hong Kong」

多謝提醒 秒del

唔講唔知

同達狗有咩分別

啱啱發現好多黃Youtuber都有幫手賣廣告

問熊衛兵

熊兒子頭

已經轉投左小薯茄
岩岩富哥出左條空翻片都好正能量

佢地係賺藍圈既錢,最尾洗番落黃圈到 有咩問題?

樓主分化撚

咁牙迖呢？

佢又冇講明係大陸app
打住香港人既app

紅兒子頭

消耗對家資源唔計啦 政府派錢你咪又去拎

exactly
未見過有人覺得用敵人嘅錢打敵人係問題嘅

達狗係衰冇表態先比人追住黎咬

得閒講返句 加油 萬事小心就洗白啦
達子做人就係唔識公關
真係唔抵

老實講
你要收大陸錢賣廣告我覺得問題不大
但你要講返比人哋聽係大陸公司背景先得架

Edwin佢都有收大陸公司贈品，同開箱
但佢會講明係大陸公司大陸做
買唔買就你哋自己決定

我身邊都有啲黃朋友唔知個app咁
Down左黎玩

條女係中同,咁假相都話冇乜假

熊仔頭佢係咩人，我諗舊年無訓著都知
賺錢無罪喎，你條片加頭盔文會過到個客咩？
反而熊仔頭搵大陸錢=公開身份俾對家...佢...係咪要留意返...

有冇咩爆？

唔賺廣告錢係咪樓主養佢？

唔做大陸人生意係咪你養D鋪頭？